\chapter{KATA PENGANTAR}
	Segala puji dan syukur bagi Allah Rabb semesta alam atas rahmat, berkat, nikmat dan karunia-Nya sehingga penulis dapat menyelesaikan Tugas Akhir yang berjudul \textbf{"Implementasi \textit{Routing Protocol} AODV dengan \mbox{Prediksi} Pergerakan Kendaraan dalam VANET"}.
	
	Dalam pelaksanaan dan pembuatan Tugas Akhir ini tentunya penulis mendapat sangat banyak bantuan dari berbagai pihak, tanpa mengurangi rasa hormat penulis ingin mengucapkan terima kasih sebesar-besarnya kepada:
	\begin{itemize}
		\item Allah SWT atas semua berkah yang diberikan sehingga penulis dapat menyelesaikan Tugas Akhir ini.
		\item Bapak Akhmad Reski dan Ibu Sri Wahyuni selaku orangtua penulis atas segala dukungannya berupa motivasi dan doa sehingga penulis dapat mengerjakan Tugas Akhir ini.
		\item Bapak Dr.Eng. Radityo Anggoro, S.Kom., M.Sc., selaku dosen pembimbing pertama, atas bimbingan, arahan, bantuan dan kesabaran bapak dalam mengantar penulis menyelesaikan Tugas Akhir.
		\item Bapak Ir. F.X. Arunanto, M.Sc., selaku dosen pembimbing kedua, atas bimbingan, arahan, bantuan dan kesabaran bapak dalam mengantar penulis menyelesaikan Tugas Akhir.
		\item Bapak Prof. Ir. Supeno Djanali, M.Sc, Ph.D. selaku dosen wali penulis, dan segenap dosen Teknik Informatika yang telah memberikan ilmunya kepada penulis.
		\item Teman seperjuangan semasa kuliah (Ardhinata Juari, Dwika Setiawan, Faishal Azka, I Putu Pradnyana, Nabila Tsurayya Silmi, R.M. Iskandar Z., Vijay Fathur) dan teman-teman angkatan 2012 yang selama ini sudah membantu penulis dalam menyelesaikan Tugas Akhir ini.
		\item Juga tidak lupa kepada semua pihak yang belum sempat disebutkan satu per satu yang telah membantu terselesaikannya Tugas Akhir ini.\\
		
	\end{itemize}
	
	Penulis sadar bahwa Tugas Akhir ini pastinya tidak sempurna, oleh karena itu penulis mengharapkan saran dan kritik yang membangun dari pembaca.
	
	Sekian dan Terima Kasih.
	
	
	\cleardoublepage
